我覺得香港人真係進步左

利申：番工社蓄

啱啱睇佔夏愨道既live
現場人數得三幾百
有人話走
有人話留
本身都以為結果會好似之前咁
搞到鬧哂交互屌 ，潰不成軍

睇睇下個畫面就轉左去前線市民果度
原來大家真係真心理性討論緊

有位女士好堅持要佔
覺得可以守到放工人多啲繼續守
同埋覺得噚日咁多人出黎就表示大部分香港市民都撐得地

但係有一男一女就好理性咁分析左幾樣野
1. 而家佔住馬路得唔到啲咩
2.人好少 做唔到野 爭取唔到本有既訴求
3. 岩岩女警no gear做哂戲 但係中信橋冇人影 仲危險
4. 而家唔係敗走係釋出善意，集中兵力
5. 要打民意戰先可以穩住游離立場既人

現場雖然有區諾軒係度，但唔係得佢一個人講野
其他人都係普通市民
而大家都好理性討論，傳支咪去發表意見
冇人鳩屌

我覺得香港人真係唔同左
覺得好感動

香港人開始有自己既思考能力，唔會只依賴大台指示行動，大家各自爬山

香港人真係開始理性討論，唔會因為意見唔同就一咪互屌
大家係平心靜氣分析利弊

暫時亦少左所謂既大台格硬要人聽佢講野/屌鳩唔聽佢講既人

最後大家成功共同進退

而家證明左香港人真係可以團結一致，槍口對外
唔需要罵邊個有做啲咩
邊個冇做啲咩
大家既能力都唔同
我都好希望以後無論遇到咩事，大家都可以好似今次咁，唔嗌交、唔懷疑邊個係鬼，一齊共同進退

咁我地先會成功！！

最後要講一句
我地仲未贏
世界上係冇「階段性勝利」架！
我地既目標好清楚：
1.撤回惡法
2.釋放被捕市民
3.平反612

喂呀 你叫d 係冷氣房既網絡軍師顏面何存呀

push

推

推
我地需要多啲正面post

理性討論
我地係做到架
咁樣先叫民主社會呀

分組討論

細心啲諗吓
香港人97前太安逸，大部分人從來唔洗點理政治
個陣 8964 雖然都好大型活動，但都只係聲援、隔岸觀火
換句話說大家其實都係政治活動既初哥
唔係第一次第二次...輸咗就覺得玩完
有好多野係要累積返嚟
正如以前政府話暫緩都即時會靜落嚟啦
依家呃多幾次，啲香港人都唔會再信政府喇
呢啲都係累積返嚟既

Push

香港人成長了

推
大家有思考能力咪咁易比人分化

理性

幫手抗衡咗啲三毛大軍先

推你上去
呢個時候需要正面POST
我都覺得香港人係醒左

係真香港人
班腥港新移民冇資格享受自由

HOME KONG

今次真心係進步左

雖然仲有好多改進空間，仲有好多人未學識，但係無野可以一步登天

一定要發血債票償運動, 去各區宣傳推反支持惡法既保皇黨!

好波，真正大和解

連登互屌緊啦

大家唔好諗住一次就會成功, 要KEEP住!, 雖然我都知好難, 但唔做就會玩完

推
唔好再分化

各有各做

一齊推樓主上去

PUSH

推！

其實唔係現場真係唔好亂講
現場人會搞掂啦

睇live 以為會互屌，點知大家都好有禮貌咁舉手要咪等發言

推你上去

仲有好多盲目地屌既人
比佢地諗清楚係唔係樣樣都要屌

廣傳

都要多謝你前幾任撚鳩啲人搞到冇人對你有信心

推
近排睇得多負面post
需要多啲呢啲正能量

呢一刻終於突顯到高教育水平嘅優勢
咁耐以黎同政府/五毛鬥智就係為左呢一刻

推
其實大家都進步左好多
無大台都做到呢一步
有賴咁多位目標清晰
而家呢個時間真係需要多啲正能量

同意，今次抗爭最重要嘅野
係學識點樣兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

呢啲財產絕對可以帶去下一波，下一場社會運動

林奠任內成功團結香港人，對內推動民智進步，對外擊倒台灣親中派

香港人加油

係 唔好捉鬼

善忘屬性有無得改

唔好分化 唔好互屌

記得你想人地聽你講
你唔係要鬧到佢妥協 而係話比佢知我地將來會點
大家一齊上 一齊落
意見唔同 大家都係一team諗下去點做好

唔喺現場 又喺度開分化post嘅
屌你老母

真
We are Hongkongers

鼓勵良性溝通！

拒絕惡意互屌！

同埋同人爭論時
不妨退一步諗
我可以點改變去配合對方
兩邊都應該咁諗

除咗樓主講嘅理性討論同唔靠大台之外，我覺得最大進步文宣嗰方面，尤其係迎合廢老思維去制作嘅嗰啲長輩圖
建議永續文宣

推 最近太多負面po

幫推正能量

推
香港人加油！

1.撤回惡法
2.釋放被捕市民
3.平反612

強推

做得岩 而家佔領得唔到d咩 仲會失去民心

推，香港人要準備打長期戰，加油！

有個FACEBOOK 軍師仲屌緊人學唔叻，
唔吸取教訓係到和理非

We connect

4.嚴懲警隊

和理非都可以大幅度成長

連登班細蚊仔9up就叻
淨係9up果班友,都足夠多100-200人啦

講得好

仆街臭柒婆
去左邊？
龜縮？

香港人自動波
we connect

俾屍屠華班友撚佐廿幾年终於醒覺

呢啲先係和理非嘅重要性 既唔影響非示威人士返工 又唔會影響交通順通 以經濟影響性減至最低和增加遊行人數為目標

我諗星期日全日/平日夜晚示威先係最正

溝通

推 香港人真係好忙

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

反觀某部分連登仔

討論到最後都可能有分歧
接納多元，絕不互屌
互相尊重

唔想輸？有以下大方向可考慮下

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。
香港人一起同行。

撤回修例，釋放被捕者
平反暴動，追究黑警責任

重演一次雨革嘅Loop（sorry對你哋嚟講應該係「雨傘運動」），就當自己進步咗，以退步為進步
即管當我係三毛係鬼，但問心，你哋對得住比人拉嘅義士、為我哋而死嘅烈士咩？

各有各做 不分化 不篤灰

平反612呀屌！

Push 香港人要開始識得思考

林鄭完成在不可能的任務
成功團結香港人，齊心、理性抗爭
前冇古人後冇來者
中央真係多得佢唔少

加油啊 勇武，和理非都要合作

呢個post的目標好呀！

的確係
最重要係團結，唔好誤信五毛

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

直播d cm隔住個mon分化
現場又聽唔到，真係好好笑

正能量post係要推

唔止抗爭運動，如果香港人平時都識唔樂少少野就搵人出來屌，各自理性分析，成個社會會團結好多。
今次係香港人昇華去另一個層次既時候

香港人，好波
要繼續努力呀

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

加油

都預左今日又會勁多分化post

真心希望有一日大陸都進步
同埋希望香港保持到

真心 討論果下真心感受到香港人進化咗
好滾動

不分化不互屌

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

其實香港人不嬲高質
係呢近幾年俾政府搞到又燥又炆又惡又黑面
你試下取消每日150 取消明日大嶼 取消一地兩檢 俾返啲正常生活我地
呢個地方會係十分高質的

香港人開始相信集體智慧係好事

推
兄弟爬山 各自努力
不內訌 不篤灰
眼前目標只有一個

咪撚中敵人詭計
離地撚係唔會知香港人嘅蛻變

This is our Home.
One Hong Kong.

we connected

多角度思考

有冇直播link? 想back up 番

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

香港人不要妄自菲薄！大家呢個禮拜做得好好，要繼續努力不懈直至達到目標！

呢啲po先值得po
唔理你係真心嬲 想做多啲野又好
定係3毛黎分化搞事
最影響士氣既一定係互屌

五毛三毛跟本只可以依附網絡生存 如果大家真係有唔同意見應該派代表直接傾 以大局為重 小數服從多數 我地做緊嘅嘢係要重新建立民主社會 打仗有贏有輸好正常但唔好輸到連戰友都冇埋

出得黎既
都有共同一個目標
共同目標既人就係自己人
唔理你基督教、南亞人、激進派、和理非、普通打工仔、學生、50後定10後
全部都係自己人
全部都係香港人！
係自己人既就互相支持，唔好出賣，唔好互屌

長期嘅信任要累積
長期嘅不信任都係累積返嚟
香港人已經對政府零信任

係愛啊

城市論壇

正能量post值得支持

明明無催淚彈都咁催淚

同意
同唔好話D人第一次遊行和理非點點點，有第一次就有第二次，有LEVEL 1 就有 LEVEL 2，都係一個進化過程

1.撤回惡法
2.釋放被捕市民
3.平反612

對腳好攰呀

好貼必須推！！！

唔好分化 無出黎既 可能做文宣啦
唔好互相責怪

同時連登有呢個post
不進反退

呢幾日大家都接收太多負面嘢 推上去 比啲正能量大家

c兄意思應該係警犬同中共果D

泛民一定要開立法會提特權法清算所有暴力黑警 一舉兩得清算黑警又可以逼建制狗表態 (你夠膽投反對就=又助攻新一輪長輩圖又要出手)

assemble!!

推
睇到眼濕濕 你地真係好叻呀

鄭松泰要開警隊資料庫都畀泛民全票否決啦
個陣時泛民咪又係劃地分界
泛民不嬲小圈子篤灰
要幾無知，幾突然政治先會講得出呢句

推啊

推正面post

係呀 我唔係指班文宣兄弟 不過有班人係咁係只係想係網上指手劃腳叫現場既人點樣做 真係唔係好舒服

推呢個

p

遲下新topic 小人應機你又會屌香港人政治冷感

好感動
記住無論如何我哋都要槍口一致對外呀

Pishhh

香港人

其實唔係進步
只係低端嗰一班無出嚟
本身香港根本係唔差
係啲中國閪同勢利閪都匿埋晒

不分化，槍口對外，勿忘初衷

上去北京

推 正能量

低端果班咪係冇出街
喱係連登專門開分化post果班人
我琴日發完夢 全身每一忽都慘叫緊
返到屋企連碌電話都做唔到 直接訓到天光
一起身成個連登都係負面情緒
好撚得人驚

目標一致兄弟爬山！

大家肯做多步 諗多步
少左疆持
節省多左嘅時間可以做更多野

有平台可以理性分析 係好重要
所有野都係愈辯愈清
有時大家都未必係岩
真係好需要透過溝通黎定策略

團結

為香港好，為香港發聲已經係真香港人

勇武同和理非其實可以共存
唔一定要對立
視乎情況需要
大家坐埋同一條船
一定要共同進退

呢個post真係感受到香港既希望
推

講得好岩
"理性"兩個字講得多只會變埋武器

不如先理性分析自己
諗下你同其他人思考方式有咩唔同
係咩地方出現分歧
然後先去說服人地

無錯 做多d長輩圖

槍口對外
大家都係一家人
香港人

光與暗
兩者互相配合 共同存在
先可以砌出自由嘅影

唔好放棄 唔好對件事變得冷淡！

係有進步
和理非非, 少咁個非, 肯講下粗口

勇武同和理非共同戰線

啲個post要多啲人睇到

我地每個人都有自己既獨立思考
我相信和理勇武係可以互相合作
你話我天真都咁話

香港人 齊心就事成

善心繼續增加回覆

we connect

This is real democracy

係facebook開始見到有對罵...
有勇武既人屌和理非
亦都有和理非既人屌勇武

勇武同和理非既行動其實決一不可
冇咁多位勇武既人係前線，就唔會有612
冇你地既經驗，可能好多人都會被人拉左
冇和平遊行，就唔會吸引到游離市民
亦唔會令好多好多家庭，一家大細都出黎遊行
我地唔應該將兩者分割！！

兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

69 616 都証實左, 佔路唔難,
只要人夠多就得, 讓完重新佔過都得
難就難在點拉到咁多人出黎姐

這。就是民主

民主萬歲，自由萬歲 !

多謝你呢個正面post

要推

分歧唔係互屌 互相猜疑
而係一齊理性去討論！！

請廣傳俾你身邊既朋友！
香港處於危急關頭，唔好再互相指責
大家都有功勞架

因為2019呢班，好有可能都經歷過2014，人係會進步

香港人果種團結同誰步真係令人打哂冷震 香港人加油🇭🇰

唔好食人血饅頭
咩血債票償收返埋啦
真係好令人反感

覺得大家用一個人去諗
唔同主張嘅人就好似身體唔同部份

有人搶左你d野
你可以用口叫
可以直接拎返
但永遠唔會右手拎緊 左手又阻住右手

當右手要郁 你唔做右手都有好多野幫到手做
但要夠力郁哂成隻右手
淨係夠力郁右指尾 伸出去只會比人斬

一個時間點有一方要行動 其他只需諗點協助
其實琴晚冇人衝
就係勇武配合緊和理非
和理非某個時間點都要做返配合嘅角色

毋須篤灰 毋須分化
團結一致 槍口對外

遊行完我發夢到半夜都響度，見到大家響度討論過嘅大小事情。我覺得係好嘅，有矛盾一定要響大敵來臨之前處理。

想講有關指責勇武派，即使係差佬對付示威學生都無辦法百發百中啦，當時嘅配置已經係對現場嘅考慮而盡力制定，我發夢仲記得有位年青人好擔心記者響夜晚衝突嘅話會好易受傷，建議留人手幫忙清理路邊垃圾。

好，到討論衝邊度衝唔衝。1.我無聽過有人要衝入去。2.即使係軍隊都無辦法長期行軍而不損。所以當晚理應保留體力。

勇武思常嘅年輕人，多謝你地一路以來嘅犧牲同付出。睇埋lay一兩日嘅動態，我地先再諗下個部署。

而盧偉聰係我見過最識戰略同佈陣嘅人，好似琴晚咁，淨係叫啲散仔岀來望下，已經比佢影拍曬片，好彩今朝係自願讓路，否今日女警行前再加埋條片入邊嘅叫囂一定會有新聞。

講返琴晚個個林卓庭。我真係對佢好失望。成日腦衝嫁，前幾日幾個議員行上禮賓府要求同777開會比警察阻止個時，佢竟然口誤話自己上去揾林鄭示威，越忙越忙。所以大家見到佢就行開或者唔好理佢。等佢自己學乖。

最後在此呼籲和理非同勇武派要極為克制（口舌上同行動上），要好冷靜咁商討對策。泛民係騎埋來都好，大家係要互相合作。協調得到，建制個邊就要日日燒錢。協調唔到，香港又衰多十年。

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

正能量 post

up up up up up up

推！！唔好再罵！

正能量post

up up up

現實遊行示威都識得理性分析唔互屌
連登仔要幫手堅持連登
文宣輿論戰好大威力
大家睇過唯唯同長輩圖就知
大家嘅說話每一個字都可以俾人利用，唔好咁衝動同埋要凡事諗下大局
琴晚到今朝時事台有大量分化post趁大家出晒去瞓咗就出晒嚟，輿論戰要攻要守，出面大家戰意係嚟自連登，唔好姑負大家

當年戴耀廷3子一早已經話要撤
唔可以長期佔領教授

成班連登仔仲笑教授

香港人要共同進退呀

香港人真係好叻

推丫，唔好放棄

捉差佬都好重要

當年戴耀廷3子一早已經話要撤
唔可以長期佔領教授

流動佔領係方法, 夠人數就截車🚙🚕🚗🚌

成班連登仔仲笑教授

好感動

真心有留意到
極多警力轉移放响網上
連登比三毛五毛洗版洗得好勁
好多有用post沈底
消極同埋屌人唔做野既post 上熱門
各有各努力唔要互屌

出多啲激勵民憤圖
有助長期戰鬥士氣
請大家一齊努力製圖
歡迎轉發

呢幾日傷心 嬲 振作 感動loop咗幾次
我相信香港人一樣
最感動係可以由民眾自發團結到咁多人
目標一致

今次好多人覺醒左

係時候振作

真心, 比5年前係進步左
一路行雖然仲聽到嗌9口號, 嘉年華, 笑笑口
但係D人已經開始有D覺悟, 只係未醒得曬, 或者未做得出某D激D既
同埋而家都係大家一齊爬山啦....講左好多次
今次係多左好多互相尊重既, 但係要小心就係冇左梁鷹時代既顏色社會加入...所以形勢先冇咁一面倒

我唔知你仲乜9亦唔知點解咁多正評
因為樓主個post既一男一女講既論點
同你口中所謂既"網絡軍師"講既嘢係驚人地一致,
如果你認為一男一女講得啱
即係班"網絡軍師"都係啱
定係你想講要現場講先得
但全香港有7百幾萬人都唔係現場,係未全部都唔駛講

我地已經進步咗,我地唔會再抗拒勇武,亦唔會抗拒和理非
我地既分歧係幾時打,打邊度
定係暫時和理非住先,隱而不發
好多人係覺得佔馬路有害無益,先出聲

呢個係真.... 香港人學精左.... 幾時都話香港人醒, ( 有陣時真係醒個頭 ) ...

知道敵人啲手段. 如果淨係睇連燈幾撚驚啲連燈仔日日喺度嗌點解唔沖......
( 好彩好多人上嚟解釋叫唔好, 真係講到口臭 )

>香港人開始有自己既思考能力

一直都俾人訓練到聽話, 我叫你就做. 依家終於都踩到埋身. 有獨立思考能力實在太好.

係好彩大家都有批判思考

唔係想分化, 亦都唔明點解你有咁多正評, 每個人都有自己嘅負擔. 做文宣嗰啲呢? 幫手喺外國搵人支持嗰啲? 多啲外國人知道香港發生乜嘢事,
上撚晒頭版就需要人去解釋, 好多外國人唔明點解香港係中國一部份但係會有啲咁嘅事. 需要花好多時間去令佢哋知道我哋係爭取啲乜嘢.

係外國唔同層面嘅圈子, ( 尤其係中高級管理層嗰啲 ) 一樣有人要去解釋發生乜嘢事.

亦都好希望睇到嘅人知道, 今次短暫嘅勝利其實我哋都仲要多謝好多外國支持. 不過呢件事真係大家心照就算, 大事宣揚嘅話會比對手話係外國勢力搞事.

香港人好波

繼續推

weconnect

團結一致，槍口對外

1.撤回惡法
2.釋放被捕市民
3.平反612

而家係AI新社運方式！全球得香港做帶領

AI社運新世代

仲有Deep Learning
遲下有Deep fake

召喚識剪片整合嘅巴絲

喺屋企既你，請backup所有警察攻擊示威者既片段，特別係槍擊

大家分工合作，目標係將所有克警片整合，加中英文字幕，再推上Reddit / twitter

加油！

我地既敵人係政府

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

盧偉聰條垃圾而家係度分化抗爭者
你講到大家咁撚和平
點解你班狗用咁撚多武力對抗爭者？
各位一定要繼續團結
唔好俾條撚屌有機可乘

Push 好感動

香港人 要繼續加油 要冷靜思考決策 唔好激動 Forever Love Hong Kong!!!

槍口對外
懇求各位理性討論
目前有好多唔同意見
就算冇共識最多各有各做
要記住
不篤灰 不割蓆 不譴責

槍口一致對外

認同，仲有做網軍同親身出嚟都冇衝突
總之兄弟爬山，各自努力

同埋
我拍咗段英文片，出咗個post
唔知大家冇興趣定見唔到所以post埋link喺度

各人盡做自己想的，但又大家同時努力

香港人加油！

認同請分享 好人一生平安

新世代
脫離到走難基因魔咒